香港男人勝利嘅一日!

老實講

許志安就出黎講野賓穎就唔見左

當年鄭天后成撚日啲歌都主張女強人呀…女人自我滿足呀咁…

我睇佢都係完全唔會理解男人有乜需要囉…

好簡單嘅姐....
女人有身材係容易啲幸福美滿，你睇唔只一對情侶係咁，當年師兄同林峯都頂唔順無乜波嘅女人，同平板搞嘢真係好難長遠!

真係頂唔順sammi呢啲「天后」